有無人覺得毒撚好吸引人(心心眼)

a0
無玩社交apps (ig fb個堆)
樣衰
窮
矮
肥
唔敢識人
成日唔沖涼洗頭
未試過有異性朋友
食m記唔敢叫加大
着米奇老鼠底底
經常性睇av

如果有既pm我唔該 我中晒

見你咁慘冇人應

收皮啦死毒撚

你都冇講你鐘意肥婆

多謝你

呢樣唔係毒撚既特質

係你嘅特質
咁你想人地要你梗係要講

正

多謝

肥妹仔快d pm我

你正d

肥葉

點解知個都知佢肥

米奇老鼠底底

Pmed

圖

米奇好正

屍兄好耐無見

屌你老母以為我老吹？？

我係靚仔毒撚 絲打可以搵我 樓主個樣衰毒撚就唔洗搵啦

靚仔毒撚
我仲以為得我一個係 (發夢個時)

我係女我一定完全唔會show你